托人買野, 之後唔比貨亦唔回水 總共6萬以上 點解決?

半年前 有一個朋友話買野有折(luxury) 問我有冇興趣,
我同我另一個朋友就入左錢比佢 (共~65000蚊)
之後半年後佢用盡藉口唔比貨,
叫佢入返錢比我, 佢亦一拖再拖無消息
有咩方法可以做?
報警/小額錢債/放上各上網頁?

有證據咪報警詐騙
無咪小額錢債

有哂whatsapp 記錄 有入錢bank record

睇撚錯托迪

睇錯都比d idea
6皮幾 有2皮幾唔係我自己 我仲要同人交代

乜春都有哂你唔報警仲上嚟問?

第一 唔肯定受唔受理
第二 都仲諗緊比唔比機會佢
前前後後佢拖左我1個月都係咁比d唔合理既藉口我

淋佢紅油

咁你再諗下先啦下

點解要俾機會差您嘢喎

有冇經驗?
報警受唔受理

我唔知佢地址

問左好多次佢係咪有咩唔掂
有咩事可以講出黎
大家傾掂佢
但佢一次又一次拖, 又唔講原因
上星期六話唔係香港今個星期二比個答覆我
今日都未覆我
我估佢等陣又話delay/仲係外國

扺撚死
買luxury貪平

唔係貪平, 係之前搵過佢買, 佢朋友係staff, 佢自己係ex staff
之前買過2次都如期交貨無事
今次佢話有staff sale先買
點解你覺得要blame the victim?

知唔知佢住邊
同佢屋企人追數
再唔係打佢公司追

擺明呃錢啦
仲話係朋友

要知一定會知, 佢屋企人應該唔係香港
佢公司我唔知係邊

我由頭到尾都只係想要個解釋
佢又唔肯講
一來唔想搵到要上差館
二來又怕上到去都搞唔掂 追唔返
三來有2萬幾唔係我既數

比機會？唔撚洗啦下話
擺明呃鳩你啦，買嘢就算無貨就要即回水

sor以為你係on99代購/網店個類
咁咪小額錢債囉

即係報警? 定係小額?

咩叫怕追唔返 有咩好怕

冇地址點小額，報警試下啦

有朋友可以拎到佢地址

你有晒証據，報得警，不過班黑警分分鐘唔想開file hea鳩你走，或者小額錢債？